(慎入)課室生左依舊野，究竟咩黎

生左係牆角邊，硬既。
之前搵過師傅剷走再搵紅毛泥封，點知又破牆而出，生極都有
究竟咩黎

嘩屌你咩

蟻巢？

又唔見有蟻出沒

哇屌

好特別 影多幾張睇下 整佢出黎 再界開佢 睇下入面有咩

仲有張遠少少影，兩舊屎咁

學校咁多老師都冇人識

似氧化左既聚氨脂泡沫？
等高人解答

食舊屎咁

食舊屎